點解有D人係咁講野但係唔會覺得佢係幽默,反而覺得佢係戇鳩仔

睇樣

因為佢真係on9

Face

有d人r水吹都唔想理佢

糖水巴又見到你

捉唔到個節奏

而家喺快餐店食緊飯，隔離台條友就係咁。仲要啱啱見到呢個po, 真係好應景